[安全上網]Nokia 8110 4g+太空卡+hotspot

先係$400
再加張深水埗幾十蚊嘅太空卡

Share俾親朋好友一齊用vpn上網，喺危險地方上網會否安全一點同減低網絡負載

P.S.自己部機記住開飛行模式以免產生額外上網費用

我細細個就聽過：一分錢一分貨
另外有幾張太空卡可以tethering ?

貪佢成本低又易買渣
卡方面可能要問下其他巴打

大把年卡可以

推多兩次收皮

在於基站有幾大BANDWIDTH, 所以未必OFF LOAD 到

呢部平，又可以用wtapps/tg
不過mon太細，好難收fb情報
share俾自己手機＋藍芽連線唔知追唔追蹤到

Iphone而家用假Mac address連wifi理論上唔會trace到嘅
係vpn同事後處理要小心啲

最後一推

年卡太長命,買啲一兩星期或1,2gb用完即棄,記住返屋企前十五分鐘熄機甩卡
話時話, hemat新卡依家係咪仲有1＋1gb？